{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6880026'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-11-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "모양도 맛도 영양까지 좋은 파프리카 밥전"
    },
    "text": "形も味も栄養もよいパプリカ飯前\\n\nご存知ですか、ご飯チヂミという手軽な料理の作り方をご紹介します。 この料理はご飯を入れてチヂミを焼く方式で作りますが、切れ味の野菜を活用するのに本当に良いです。 今回はもう少しアップグレードされたバージョンのパプリカご飯チヂミをご紹介します。 パプリカご飯のチヂミは牛乳を入れて香ばしい味が出せるので、子供たちにも人気がありそうですよ。 調理時間は30分以内に素早く作ることができます。 パプリカのごはんのチヂミを作るために必要な材料は、パプリカ、ズッキーニ、ひき肉、にんじん、長ネギ、じゃがいも、玉ねぎ、たまご、ご飯、牛乳,塩,パルメザンです。 これらの材料をすべて準備してください。 切れ端野菜を活用してみてください。 パプリカは横にして垂直に厚めに切ります。 切る時に引っかかる種の部分をよく除去してください。 薄切りすぎると、焼くときにぐずぐずすることがあります。 野菜は細かく刻むように小さく切ります。 材料を一つ一つ切り次第、大きめの器に入れてください。 材料を大きすぎるとパプリカの中に色んな材料を入れることができません。 ひき肉も入れます。 牛乳スプーン7杯と卵1個を割って、ご飯1ヘラも加えます。 塩45串で味をつけてください。 パルメザンチーズ粉がありましたら、もう1ティースプーン追加します。 このように準備しておいてご飯のチヂミを焼いてみます。 弱中火でフライパンを熱し、オイルをまんべんなく回します。 熱気が上がったら切っておいたパプリカをのせてください。 スプーンで中を平らにします。 前後にこんがり約12分焼きます。 残った材料はパプリカなしでご飯のチヂミを作ってもいいです。 このように手軽にパプリカご飯のチヂミを準備して焼いてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はパプリカご飯のチヂミと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "パプリカご飯のチヂミを作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "パプリカ、ズッキーニ、ひき肉、にんじん、長ネギ、じゃがいも、玉ねぎ、たまご、ご飯、牛乳、塩、パルメザンが必要です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で作ることができますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "パプリカはどのように切るのが良いですか？",
            "answer": "パプリカは横にして垂直に厚めに切ると良いです。種の部分を除去し、薄切りすぎないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "他の野菜はどのように切るのが良いですか？",
            "answer": "他の野菜は細かく刻むように小さく切ると良いです。"
        },
        {
            "question": "具材の大きさには注意が必要ですか？",
            "answer": "大きめの器に入れるとパプリカの中に色んな材料を入れることができませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ご飯のチヂミを焼く際の火加減はどうすれば良いですか？",
            "answer": "弱中火でフライパンを熱し、オイルをまんべんなく回します。"
        },
        {
            "question": "パプリカご飯のチヂミを焼く時間はどのくらいですか？",
            "answer": "パプリカご飯のチヂミを焼く時間は前後にこんがり約12分です。"
        },
        {
            "question": "残った材料で他のチヂミを作ることはできますか？",
            "answer": "はい、残った材料でパプリカなしのご飯のチヂミを作ることもできます。"
        },
        {
            "question": "パプリカご飯のチヂミを手軽に作るためのポイントはありますか？",
            "answer": "パプリカご飯のチヂミを手軽に作るためには、切れ端野菜を活用することや牛乳を入れることがポイントです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 427
    }
}